想問下巴打們點接受自己既脫髮問題？

想問你地大概幾歲開始？到第幾期？
有無諗過植髮？食藥？
有無人已經係索性剷光頭？有無俾人笑？

有得調理？

點調？

想知，呢排甩甩地好驚

21植第1次 23植第2次 依家4隻手指額高 同埋一字髮線 以前6隻半手指

植兩次搞咗幾錢？岩岩植完有冇唔敢出街

十幾萬 岩岩植完帶帽出街

我可唔可只係植額角小小 暫時微微向上
驚太少佢唔植

唔得 最少都1500左右

咩叫最少1500左右

窮撚就髮片算9數啦

好彩老豆冇禿頭， 好似有成九成係遺傳

效果點？
聽講植髮唔可以太後生

髮片都唔係平野黎

調理農務?

恥笑

剷光個頭

配幾個假髮

當襯衫咁日日唔同髮型

剷光算啦

髮線太前，前日剪頭髮髮型師要幫我剷髮線修前額

有食保記都繼續甩？

植完之食 依家已經冇再食 因為我都唔知係咪雄禿 醫生都講唔到

食完都無用 今日岩岩做完幹細胞治療

巴打21歲就要植髮